可代訂口罩

可以幫手訂，但運去香港果part 希望巴打自己夾，順便黎日本又好咩都好

只接受PM

巴打 呢款好似只防花粉wor

改左了，係另一個post